依到班所謂球迷 討論場波係爭住出post笑d球員

係覺得自己好撚風趣
4年1次 一世人幾可踢到2 3次世界盃
莫講世界盃 歐聯歐霸打吡 基本上所有大戰
所謂討論 個個都準備出post又笑又講埋d九唔撚八既野

波台班傻閪帶起風頭 跟埋班中學雞人講佢又講
乜撚登機、訓咗無睇(係高登講足咁多年仲未厭...)、小花、牙朗 聽到依d terms真係好撚反感
十個有九個post都一撚樣....

聽茶記阿叔一路睇波一路9up，都好撚過依度
討論？真係得啖笑

你唔係以為連登係討論區呀

上連登駛鬼同佢地認真咩
班傻仔覺得笑9 D球星就係識波

波台係高登果陣已經係咁嫁啦

佢地鐘意點講就點講喇,淨係識踩同屌，都唔會欣賞下人地努力，算9數喇

好似係你自己on9咁上心喳喎

乜你覺得啲人真係笑美斯咩,全部假膠抽水姐

最撚討厭啲人又要扮哂球迷引戰

扮牙朗小花fans搏比人屌

想好好地討論都唔得

返鄉土啦你

訓左無睇，幾時輪到法國登機

咪ON9啦 外國人咪一樣會咁 扮乜撚老屎FUCK

我幾時有講要熟曬球員